[有片]差佬: 妖！又要拎返雪糕筒出黎！

設計對白
呀sir: 妖！又要拎返雪糕筒出黎！

成班食花生搞到又炒車

個差佬

屌！又撞！

佢好似舉高手示意 屌

呢d咪叫真正嘅抵撚死
咁鳩八卦鍾意睇人撞車 依家自己撞埋一份置身其中 咪唔使八得咁辛苦囉

佢放個筒落地個下
完全feel到佢d怨氣

黑色私家車司機好似想做家樂仔。。。

00:07果架白色車